有冇人睇過《態度改變與社會影響》依本書?

好散 但係可以運用係生活入面

無